const artQuiz = {
  name: 'Art Quiz',
  questions: [
    {
      question: "À quel peintre doit-on \"Le Voyageur contemplant une mer de nuages\" ?",
      answers: ["Gustave Courbet", "Caspar David Friedrich", "Théodore Géricault", "Eugène Delacroix"],
      correctAnswer: "Caspar David Friedrich"
    },
    {
      question: "Le terme \"impressionniste\" est inspiré du tableau \"Impression au soleil levant\". Qui en est le peintre ?",
      answers: ["Claude Monet", "Édouard Manet", "Paul Cézanne", "Auguste Renoir"],
      correctAnswer: "Claude Monet"
    },
    {
      question: "Quel architecte a réalisé le Musée Guggenheim de New York ?",
      answers: ["Louis Sullivan", "Frank Gehry", "Frank Lloyd Wright", "Antoni Gaudí"],
      correctAnswer: "Frank Lloyd Wright"
    },
    {
      question: "Où Guernica de Picasso a-t-elle été exposée pour la première fois ?",
      answers: ["À l'Exposition universelle de Paris", "Au MoMA de New York", "Au Musée Reina-Sofia de Madrid", "Au Musée Guggenheim de Bilbao"],
      correctAnswer: "À l'Exposition universelle de Paris"
    },
    {
      question: "Quel peintre est le principale instigateur de l'usage de la peinture à l'huile ?",
      answers: ["Van Eyck", "Léonard de Vinci", "Roy Liechtenstein", "Pierre Paul Rubens"],
      correctAnswer: "Van Eyck"
    },
    {
      question: "En 1986, quel artiste a divisé l'opinion en multipliant les colonnes dans la cour d'honneur du Palais-Royal ?",
      answers: ["César", "Jean Dubuffet", "Daniel Buren", "Louis Derbré"],
      correctAnswer: "Daniel Buren"
    },
    {
      question: "Qui a peint \"Le baiser\" ?",
      answers: ["Ferdinand Hodler", "Odilon Redon", "Gustave Klimt", "Alphonse Osbert"],
      correctAnswer: "Gustave Klimt"
    },
    {
      question: "Qui a emballé le Pont Neuf de Paris ?",
      answers: ["Buren", "César", "Christo", "McCarthy"],
      correctAnswer: "Christo"
    },
    {
      question: "Qui a fait scandale avec son \"Urinoir\" ?",
      answers: ["Picasso", "Dali", "Andy Warholl", "Marcel Duchamp"],
      correctAnswer: "Marcel Duchamp"
    },
    {
      question: "Sur quel support est peint \"La joconde\" ?",
      answers: ["Du bois", "Une toile", "Du papier", "Du plâtre"],
      correctAnswer: "Du bois"
    }
  ]
}

export default artQuiz;